而家香港既天氣係咪全年最好？

凍又唔太凍 涼涼爽爽咁
又有陽光 照落黎暖暖地
唔太濕 又唔乾得晒

簡直係全年最佳

如果唔係林鄭同中共d仆街 香港真係一個唔錯既地方

呢個天氣 就好似櫻花嘅花期

但係空氣肯定係全年最差

天氣係勁撚好 有時間出去行下個人都開心d
但成日行行下都撞到狗車

我每日都係思考人生
望上去一片青天白日 無限K高清
望下就見到一片the mist